乃木坂46討論區#186：23rdシングル『Sing Out！』発売中！

Am i loving~ loving~ loving

[/center]
乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
音B 南B 琴B

TEMPLATE:
[url]https: //

柴軍留名

一生只愛秋元真夏留名

留名

有無人都係去尾場 可唔可以幫幫手

lm

乃po 首席櫻推留名跟進

Music fair有熟肉未？

珠美寶寶 巧QQ

原來第五彈係出鬼屋

🆕#ザンビ プロジェクト第5弾‼

「ザンビ THE ROOM 最後の選択」

"新感覚のお化け屋敷"が7/31より、渋谷ヒカリエに登場‼
#乃木坂46 #欅坂46 #日向坂46 のメンバーが日替わりで出演！
来場者自ら恐怖をくぐり抜けていく体感型エンターテイメントとは…
詳細は公式サイトを☑

9-10月搞唔係仲好咩

聽晚生idol 6周年sp
有蘋果軍團

#ニコ生 のアイドル番組「#生のアイドルが好き」
🎉6周年記念🎉
さゆりんご軍団生出演SP✨
MC:乃木坂46 #松村沙友理,#中田花奈
ゲストは #さゆりんご軍団 より
#佐々木琴子,#寺田蘭世 の2名が登場✨
#生ドル #乃木坂46
🕙5/29(水)22時～
▼タイムシフト予約はこちら

有冇堀与田真夏咁嘅殘美先

大統領會唔會去呢

鬼屋咁黑
想做咩就做咩

我愛齋藤飛鳥

仲有少少鍾意咗遠藤

zambi cafe咁伏都有咁多手腳幫襯
幾時開有咩問題

有冇牙雀出黎救我

aw個朱古力爆谷又幾好食

佢要救我唔得閒

唔好因為我而喊

FF 完就睇醫生啦

映像出演炸
諗多左

遠藤飛鳥 強推到呢

仲以為係買狗糧抽章添
聽人講過隻糖同芝士糖定乜好鬼伏

係喎 點解唔係金川

LM

唔笑都咁正

最近發覺牙雀都幾吸引

柴寶

唔知白色果隻好冇味

金川紗耶 23單特典

條巾都係keep住算 雖然幾柒下
皆さんの声援、タオル、サイリウム、お花も頂きました。
たくさんたくさん、ありがとうございます
比禾開口中
昨日は4期生でだいたいぜんぶ展に行きました〜！

推到純奶入選拔矢久保推LM
想要矢久保條推巾

里見「腥些」留名

掛寶吊打

咁岩淨係買左D盤

掛寶嚇能死禾

邊度有掛寶

sor

太子女

個個都係有錢女

做得idol有幾多個真係窮苦人家

個花牌仲要係聯名送的

ななみん

呢個我都見到

@賀喜遙香
@岩本蓮加（未婚夫）

比禾燈中左 去完又有member去

塊面越西越受歡迎

睇黎清宮真係弱智
連自己個名都用平假名寫

禾堀呢張正到

漢字都理解到 但連片假都咁

若果要講，矢久保d字跡仲似小學生
清宮d字算幾好睇

七仔套劇
集集死既人仲多過柯南金田一

有冇人下次夾錢送祝花畀美月蓮加b

牙雀好似都係用假名寫？

禾堀禾條女

邊度受歡迎

受我歡迎

死開啦

早晨

廁侵早晨

條肩帶

冇買到 交收嗰日有冇手足可以帶嚟睇下
乃木坂46生田絵梨花写真集、27.5万部で”歴代最高売上”を達成 白石麻衣の記録を上回り“上半期写真集女王”に＜#インターミッション＞ @erika_newyork #乃木坂46 #生田絵梨花 【ほか写真あり】

有

禾又帶本aw大家些牙睇啦

今日發售日嘅schedule
btw牙梅準備接手櫻隊了

13:00～15:30 TBSラジオ「赤江珠緒たまむすび」梅澤美波、桜井玲香
15:30～17:30 TBSラジオ「Action」梅澤美波、桜井玲香
15:45～16:15 SHOWROOM 「のぎおび⊿」佐々木琴子
18:00～21:00 TBSラジオ「アフター６ジャンクション」梅澤美波、桜井玲香
19:00～ LINE LIVE「乃木坂46・久保史緒里の乃木坂上り坂」久保史緒里、賀喜遥香
19:00～19:56 日本テレビ系「衝撃のアノ人に会ってみた!」高山一実
20:00～22:00 SHOWROOM「猫舌SHOWROOM」伊藤理々杏・阪口珠美
21:00～21:30 ミュージック・ジャパンTV「乃木坂46 スペシャル」梅澤美波、大園桃子、星野みなみ
22:00～ ニコニコ生放送「生のアイドルが好き 6周年SP」中田花奈、松村沙友理、佐々木琴子、寺田蘭世
22:00～25:00 文化放送「レコメン！」堀未央奈
23:07～23:10 MBS「水曜日のハウマッチ？」鈴木絢音
25:00～26:00 MBSラジオ「ザ・ヒットスタジオ」高山一実
25:00～27:00 ニッポン放送「乃木坂46のオールナイトニッポン」新内眞衣、高山一実・与田祐希

想問下各位夏巡d goods洗唔洗依家訂定？
但又怕抽選抽唔中我

松村：we dont do that here

唔係美月就得

禾櫻隊唔係就畢業架嘛

都25啦
高危

舊年21單個陣有櫻隊但請唔到假冇抽
點知22單之後櫻隊就唔去個握

對上一次握櫻隊已經係17年

老屎忽有特權 好似係

制服のマネキン上左神台 以後想睇可能要海外場了🥃

櫻隊唔撈乃我驚幾難係娛樂圈生存

除非係想嫁人，唔係我覺得可以玩多年幾兩年

舞台劇囉 依加幾多mb都係呢方面發展

生駒

呢期冇乜野撈了

其實日本舞台劇好唔好搵？

做舞台海外點睇

一開電視就見到佢

要
因為唔會中

同肥料一樣
就卒業咪出黎推多次

見過鬼仲唔怕黑咩

珍 老是常出現的寶寶

點估

特搜警察好似摺埋

係
櫻隊一畢業就嫁比禾

乃團總監督

連自己推個天靈蓋都認唔到

係嫁比禾做禾老婆

乃木坂46情報KOL

打贏筷子君先同我講

係唔係呀

桃子

屌 遠藤さくら

正皮左

我都以為係牙土

手足

臨走前去多次
買多左個眼鏡袋
見到鐵路有延誤買埋牙雀推介杯野就拿拿聲走人

阿土個頭圓d wo

シュシュシュ

珍珠奶茶

禾土QQ

新po留名

邊到嚟？

台灣
橙色裙個張係摩洛哥

【無敵替身豆一樣】乃木坂日常花絮 西野七瀨CUT

去咗台灣

迷年不得不承認比馬場あやめ屌打

珠美

差啲miss kotoko sr

筒井把聲同個樣好唔夾

miss推

賀喜都係

最夾係廁久保
一睇張相就估到係當時sr個廁妹

大媽樣

睇緊pv 一彈sr就睇了

真人幾QQ

請大家支持珠美寶寶20:00～22:00 SR

聽日到軍團長

禾老婆秋元真夏

琴子點名智將麗

差d睇錯香港時間20:00
仲諗緊點解會遲d開波

放工睇

二十算魔人

傻仔先會買

大把

返香港做狗

禾蘋果

音驚又200石必中SSR 好想課

要留錢番鄉下，不了

Oricon銷售日榜 815,286

シンクロニシティ 首日 863,364
ジコチューで行こう！ 首日 774,370
帰り道は遠回りしたくなる 首日 822,049
Sing Out! 首日 815,286

飛鳥C特別低

有進步啦冇咁個大top

好過上次c個時

禾久+禾喜

呢幾單都冇乜點升 橫行坂

正常
點會有野只升唔跌（除左樓價）

總會有飽和既一日既，仲有呢幾單有top走，唔跌都算係咁

進入平台期 係時候要換c刺激銷量
我推薦三期單c

諗多左
肯定4期空降c

久保？今單佢個二排C勁多鏡頭

老婆

支持美月單c

如果唔係禾地四期揸手托住
跌破80萬

麻衣呢？

留力24單

可以參考返9單同10單嘅花花
自己諗

9保處刑牙喜

你真係on99

賜酒

不嬲都係

拎阿花同美月比
你無野下話

一個係學業理由 一個係拍咸片

咸片

睇珠美算

下單underlive

珠美又正左 我就真係有睇啦

拍咸片笑左

兩個おバカ。。。

又作死

黑石呢

隔離團馬紅紅離開之後拍到好碼頭 研音

間公司勁

香港？

係勁到爆燈，入面d藝人大部分都係精英黎

絕地翻身

我本身都以為係 睇翻應該係台演公演嗰次

似101

似台灣d百貨公司

收23單全握卷
有意放既TG我

pmed

收唔到你pm

套野得返咁少人未死?

咁岩個日得咁多人開工啫

唔怪得冇去卒業禮

片桐仁

寶寶

識翻牆咁叻豬

比啲細嘅搞咪得 禾寶假假地都明星嚟

番左去先po都得啦
同埋漫遊唔使翻牆架

平時d查案劇好多時集死一兩個 呢套

呢套其實講乜？

交換殺人

我

死撚開啦

擔定凳仔準備睇生idol了

係咪有花奈雄君

睇禾甜琴

唔見山本山既

有新member

軍團唔要佢

有冇link? b部好疾

花奶黑髮好唔慣

我愛你

niconico睇睇下要我登入

唔係不嬲要會員咩

都係學業姐

頭幾分鐘都冇登入就咁睇
之後就話搶唔到位

niconico呢啲立殺server

以後都無七瀬抽，不了

potplayer入唔到link cap圖

有償 不了

花奶黑髮好薯

珠美qq 到
好彩抽左張揸手

仲有髮型長度有啲怪

鐘意佢長髪多d

花奶短髮+跳舞正牙

好白好彈

幾時先上到武道館

CEO

得一個軍團有d難

花奶幾時回歸初期個髮型

baito leader

軟到

Sosad最唔霸氣（中二）嗰個

全盛時期

咁要叫花奶前輩定後輩好

最後居然係last boss

我投左4

禾愛

阿琴真係好靜

二期生永久不滅

3個under聽住個選拔講

ok啦 幾搞鬼

都有去現場睇嘅

垃圾驚都有七仔抽

抽埋最後一𨍭水

無卷無nc了
體力多到玩唔哂

矢久保唔知會唔會入團

三角の空き地果陣好正

被b害 under live都冇得跳

蘋果軍團出寫真我是g持的

真！！ 花奶出多幾頁

凍天樣

仲話要去夏威夷

珍

咁快完

力十仔黎？

本身有諗過去
但係時間太緊逼

花奶水著plz

花奶處刑其他三個

三個加埋都唔夠嚟

得唔得架
我驚佢去機場條路頂唔住wo

蟻多摟死象

花奶松g水著
其餘兩個可以健康啲

應該話好難邪惡

你想牙琴點邪惡
蘭仔又應該冇身材

其實軍團長都冇咩身材架炸

花奶sell上圍 軍團長sell下圍

karin:腰圍交俾我

之前有人po過幾張對腿超正

乃同木板軍團

腰圍交俾蘭仔

蘭仔身材還可以

46小時tv mb投票羨慕身材
日奈第一 白麻第二

琴子水著

琴子乃木天

禾白太完美

想睇入面啲圖

琴子嘅樣

即刻覺得好唔match

唔巧意思禾琴plz

奶隊 木坂隊

version1好笑d

日村子都有
maimai自由移動

左面同右面果兩個日文係點解

左瘦右肥

禁斷的ロリ飛鳥

月係瘦到唔使紮胸，加埋自動變聲器，就可以變男人

唯一敗筆係唔夠高

禾mai

使乜夠高，知念短人咪同月月一樣高

Mai mai 最老婆able

去左都冇人知

好低調

成場con佢又唔係出去跳，知黎做咩

Pmed

如果係二姑媽 可能前幾日就知

今次關係席 有鏡就望到一清二楚

仲以為賀喜先係前輩

禾喜

屌打狗寶

放賀喜巾未

你都on99

做show

屌你老寶

瘦久屌打

正版(美月)都唔夠瘦久保打啦 翻版點會夠做

美月=賀喜 （老翻）

唔似咩

屈夠菅井友香做美月未

驗眼

俾AW個月曆同事睇佢話美月幾Q

唔巧侮辱牙喜好喎清

撕出嚟儲起啦 唔好比人睇蝕美月

咩樣？影嚟睇睇

邊有

擺緊禾雀禾花

yoda岩 美月又岩 法國你都幾廁下

畀你同事睇電影少女

兩個都好女仔 有咩問題

是

珍 我指好女仔係要G持下

這個清純的樣子和形象回不去了

別再做情人，做隻貓做隻狗不做情人

做隻寵物至少可以合照
日日FF只會最終只會成為老婆

邊間教會

飛鳥BB 我老婆

信咗教？

下期bingo應該四期主期 誰來關心禾二期

俾佢睇肉感vs骨感個post再俾月曆既karin同純奈佢睇
佢話post入面既純奈靚d

算啦，冇架啦，現實啲講句要上位一早上咗啦

最好啦 上多啲綜藝同埋寫多啲blog 先搵到人加推

今單日奈子 miria 音B個勢唔錯 同令外幾個後排比嘅話

個餅做大左 under啲job都多咗 算幾好

仲有live限定嘅甜琴

唔好抽咁多牙 驚你棄推

抽埋第三部每部一張玩下連番算 但live嗰2日嘅琴真係屌打堀 可惜平時連live嘅一半都冇

金川都有

純奈真係靚啲

我其實幾鍾意日奈子，希望多啲見到佢啦

珍 好過乜都冇

日奈子咁qq 人見人愛

發覺日奈子都幾仁

其實我都覺有少少

日奈子喎

成日著緊身衫

差咁啲嘢

揸未

笑容+眼神

殘左 快啲比禾音b上位

中左8張 下個月握

廁到

日奈子我頭十

有邊個唔係你頭十

遲下叫梅隊 波隊定美隊

牙梅

美隊變咗黑鬼

梅隊啦，植物系列

牙梅唔夠廢

睇多次鬼屋

美隊大波過牙梅

蘭仔正到

經過月月調教之後，櫻隊一d都唔癈，只不過係最近失埋蹤啫

音B
btw我仲想抽第三部琴 但淨送呢張都幾貴下
一張550円運費 又分開送計國運費

咁高大但咁淆底

做乜突然間咁多人去揸怜奈

廢隊一講野就冷場 點比

垃圾驚仲send email煩鳩我

可能佢睇唔明廣東話，你轉書面語或者台語屌先得

日奈子都叫仁
唔好打咁多啦

見到你紫色個段笑左

今晩海天門口決鬥！！！！

花生十蚊包

寶寶同加藤夏希

睇左預告 寶寶食野睇到好開胃

想加推

吊好能q

05/28銷量: 815,286 枚
05/29銷量: 97,838 枚
總: 913,124枚

回塘

邊個好抽啲 lm食花生

回乜鬼塘，同ジコチュー差唔多咋嘛

其實矢久保啲c9相有種特別嘅風味🚬

牙雀係咪乃團銷售毒藥

第一周叫勉強夠百萬既

音驚下個月misa卒業抽

下單俾白麻畢業谷夠二百萬

下單四期啦 之後八週就白麻畢業

依d券有咩用

我打算派變態仔打喎

珍 真人幾QQ

把聲難唔難聽

加推la

好QQ下 但唱歌北川 清宮同佢都好閪難聽

派變態仔出場 預左輸?

派你=一拳一件

睇完sakura pv又唱得 又演得 巧屈g

你最好抽

the sunshine of my life

反年反月小心啲

珠美 尾個張係我屋企影

發少陣情啦

禾蓮加

豬尾第二張個look 正到

眼大大

最尾果張正

Pe到冇眉娘咁

叫左佢唔好咁重手

法國蘭仔好QQ 喺舞台度又型得起

我戀愛了

歷代最正常官推

有得睇聲勾

堀同yoda都正常wor

禾蘭

收到wind有人想放推巾

禾堀唔正常咩
廢土

放巾係為左買更好既巾

個笑容好陽光好POSITIVE
真。アイドル

$120屌不屌

禾桃真係巧qq

元氣少女

比我見到真人禾實打去青山……

依 美月喎
頂 又認錯

fastforward好好笑

可能佢打實你先呢

賀喜隔離咪美月囉

音驚又出新event

禾喜吾仁羅

展能中心偷走出黎

心之藥
仲有misa抽

弱智唔係精神病
分清楚

要抽特攻卡打......
好似排名分自己推咁計

禾土

屌你 尊重啦

咪係 歧視人

不了

尊重 plz

反桃都係黑心

其實好fresh好正

成班反桃話夠桃子弱智未

珍惜小百合

小百合

肥野更扑！

Hea打換下素材

桃子咁qq都反 矛人性

五度重版又有零用洗

人唔笑都吠

點牙你
好明顯有人扮我啦

有咩惨過差一個excellent
就係連續兩次

真

命美ultra試左未

同場加映

未 兄玩過一單ultra 明知未夠班唔想晒體

開過黎見識下 只可以話cls

EXPERT既ポッピパッパパー同日常都炒晒車啦
ULTRA不了

唔係叫你打 係睇下新既消拍方法有幾癲
expert有d難度同hard差唔多 差1-2lv
低lv expert我先打到下

完左七仔event已經少打左 個排打得太密休息下

等睇人clear片

In the meantime, 岩岩

睇黎我都要休息下

楓楓

防手殘技總係係自己手殘既時候剛好開完
一個great仲嬲過good/bad左

真心想推

四專果張都唔差
23單果張一開 心諗邊位

個瀏海

點解要打格仔？

大家好似過份咗

男體盛

想試

男體盛你都啱

佢想做個model

好撚7

呢首算易

想訓係到比佢地夾

意淫夠未

以為某會員用推巾抺j 已經好變態
估唔到幻想Ching 仲變態

茅意淫

某ching唔係用大頭巾咩？

美月

Yoda吊打

打邊爐都要blur到咁

幻想清加推啦

巧qq

可能又有蛋糕

我反月 聽日是咪要小心d

霸氣清又唔去 禾地迷年月唔夠人

巧打耳

你反月就要賀喜燒

燒 燒哂力十d牙喜佢

想睇

好想俾柴寶踩

想含

想睇禾喜Girl's Rule 會唔會有

比牙喜射爆左我嘅心了

射我射我

其實計model , 中村身型都幾好呀

好想做隻狗

真係好兒童色情 睇得多都心理變態

呠呠

弱智兒童快樂無窮

而家做model睇身型架咩

盲就唔巧揸車啦

同我幼稚園嗰陣差唔多

sad

番外篇

你係咪間接話緊d yoda推係戀童

其實係

@筒井あやめ

@西野力十

推蓮戀童啲定推yoda戀童啲

一定係yoda啦

睇緊徹子的部屋，未見過咁緊張既老白

鳥->白->花->真夏答

Yoda legally 係無問題

舊片仲有彈幕喎

跟住張問題紙逐條餵

不嬲關咗佢

睇緊經理人特典新片

想做佢地經理人

好明顯淨係對花花有興趣

寫輪眼

靚到公仔咁

成隻sex doll咁

躝啦

一模一樣

田村寶寶

你cut咩

邊忽似呀

樣

扭屎忽囉

幾錢

香港啲天氣真係瘋狂出水

美月正咁多

扭屎忽嚟講 留意到2周年bd live marika扭得幾正

圖?

白七unit嘅花奶蘭仔正到 我個位肉眼望腳巧清楚

電影少女

香港濕熱世界第一

右邊who

今日考試仲要著套老西

日本搞笑藝人

點解禾喜條pv咁能短

有意境

我短衫褲到MTR已經濕左張紙巾

好多都好悶

似大島優子嗰個渡辺經理人係煙產嚟

BINGO出個鏡果個?

對住個超級老前輩，唔會點主動架啦
清談節目，一定係跟問題流程走，唔同綜藝可以比你亂咁玩

但鳥白真係驚青到講野都唔自然
係靠花花同馬拿豬

呢個

即係呢個?

早川越睇越正

PITA~~

cameraman就爽 放飯果PART

PITA~ PITA~

暫時睇 金川 聖来 清宮 掛橋 SAKURA都正
田村果個都唔知做乜

印賞巴打你

想G清宮麗同牙桃邊個弱智啲

清宮係童心
牙桃先係弱智

牙土係弱智
北川係唐氏

矢久保好QQ

1萬p有一張SR花奶，5萬p先有一張SR misa....
10萬p係第二張misa...

Hea打算，雖然抽中左張特攻年+

牙桃玩果個瘦面轆超得意

又邊位ching

私服 早川

me嗰朝坐kakki個位

禾喜真係跑羸大市

可唔可唔好再一抽中

咩你喜

求其掛個id就當係你呀? 我報警添呀

又唔係SSR
特攻SR中既機會率都有5%, 又唔係低

求熟肉link

5%唔低咁另外果95%叫咩

收到巴打

見到個幕真係好好笑
徹子問個問題好簡單：新單有乜特徵？
鳥即刻拋比白，白又望下花，馬拿豬見唔對路即刻補獲

依個look未幾好...做乜要仁呢

禾美月

最後個張仁到

放小百合 梅 蓮加 其他少量三期生寫 多買有平 義海價放售
可以一本三期咁買

廁四期棄三期

不嬲好女仔嚟 係比啲反月份子誣衊

美月寶寶

05/28銷量: 815,286 枚
05/29銷量: 97,838 枚
05/30銷量: 32145枚
總: 945269枚

做乜棄推

執得

係時候睇晌

月月新吉野家CM: 3個鐘拍唔完要罰佛祖1個禮拜冇得夜晚出去飲酒

你講咩啊 美月純過蒸餾水㗎

差咗好多咩？

上單同日好似5萬幾

搵畢業單去比有d唔公平

21飛鳥單都有4萬

話晒都走左個七仔

禾愛你(哋)

雀:Billy,你諗緊咩啊~
我:諗緊我bb囉
雀:咦~呢度學校嚟㗎唔好講肉麻嘢啦🙈
我:吓我講緊禾白喎
雀:

所以冇可能永遠都上行坂

佢成日唔同樣

點變都係咁QQ

表哥

蓮加個造型顯得好老

唔敢想像佢20碎果陣會老成點

一係松隆子，一係瀧本美織

要9全握

珠美最正

桃子玩按摩器.gif好能qq

有冇人好憎岩本蓮加(1)

冇

黑夠我掛橋寶寶未

阿楓同珠美睇落仲後生過蓮加

見到禾蘭代打就心酸

cut晒牙土特典既片段出黎就係一個弱智合集

搞笑咩 抽既ssr都無特攻
有5%仲想點

楓寶寶

未素晒已經咁樣 咁撐

黑夠未

仁到

呢張pepe 仲好樣過佢

音推型棍到

一早話咗

有冇濕晒

迷月迷蓮黨在此

咸左

好有愛

搖撚準備

淨係眼神都j死

又多一個4期id

珠美係MS有個人大頭

三排得佢同年十有

時間仲長過yoda同桃子

代打蘭子一個鏡頭都冇，幾辛苦係pan鏡先見到佢

蘭仔會係人地大頭既後面出現
音愛就真係見唔能到

琴子 飛機音 肥腩

牙音都攝到下鏡
miria就真係唔見

年月>all

想反了

牙桃牙希已經去到極限 到年十豬尾發揮

好正

珠美係影足一個舞步，蓮加都要比人cut左少少尾

正到
握手抽漏左蘭仔

好難抽漏

吹鳩脹

本日は「だいたいぜんぶ展」最終日！ 昨日は齋藤飛鳥さんが会場にいらっしゃいました。オープニング以来でそのときはまだサインを書く場所はなく、改めて書いていただきました。「気づいたら〜」とサインウォール、それぞれ超控えめな場所に書かれているので、最終日にお越しの方はぜひご覧ください。

6月1去執垃圾

太矮

豬尾

咩節目

23單特典
經理人video

咁多個簽名實好值錢

黑石mode只會係節目出現，平時對馬拿豬都係白石mode

18+

其實係唔係因為驚電影少女會降低銷量先叫美月唔好玩23單

少左美月揸手所以大跌

on9套野男豬死毒撚簡美月唔揀武田玲奈真係反白智

miss左兩集未睇番

竹筍奶

最反白智係最後傾完送埋個人比你都唔要

武田大波波一定要睇

結果頭6集追武田玲奈都係廢既

成套想做到好黑暗，每個見到小舞都會迷落去
結果拍出黎係完全反智

小舞設定係咁dark 漫畫好似用黎追殺天野愛

天野愛屌打啦

比天野愛反殺

美月太清純做得唔好

其實我當電視版係另一個故仔
依個小舞何得何能迷到咁多人

係做唔出個種感覺，唔夠放

咁tv版我都係當各有各故事 不過睇第一集已經feel到好dark下
如果跟返Ai ver咁純愛就唔洗拍多套小舞

唔肯為藝術犧牲

總知係有種兩頭唔到岸既感覺

其實我睇完第一集都唔知佢講乜

理解能力呢方面 幫唔到
你等個d 5分鐘講完一套劇個d啦

個妝 認錯賀喜做小坂

大家係堅休息

hea到爆體都未打

隔離嗰個做咩事

真係未見過第一晚3千幾P都可以有2千名內

sr花花要頭2000 其他報酬唔吸引 得衝直筆個d人打
估計回歸15000-20000位

你估個個一抽特攻sr咩

1萬P既花奶係度喊緊

但係hea到10000-20000個度得幾百P....即係只係打左兩三次冇特攻

唔係我唔要 係按返過往event (get off the train前一個)經驗
我打到最後一日都未打到1萬P呀

今次活動休養生息韜光養晦

我抽左3次就停,其他都繼續儲石等misa抽算
其他時間當練歌

hea打應該有15000-20000位 都有2張sr拎下
我好多sr都係event打返黎 有d想交換所換自己推既sr

抽左10次好似直接有引換

有咁多石抽先算啦，同埋今次真係唔吸引
首歌hard又唔似Lv15....感覺22單仲難d

真係可以不停loop

EXPERT都唔似19lv
感覺月屬啲歌都係易啲

手殘撚覺得好難

Expert唔要求combo唔難clear既

2個leader skill係hp技已經clear到

今日(星期五)個任務直頭用auto打完就算

唔係花花就唔升了

國泰有得聽

無愛咪漏

屌打小坂啦

日奈做女主 叫七瀬

以為係食野節目竹水

燒肉摔角
見個劇名feel到伏伏地

乜係你hold住個id

飛行巨

套嘢其他人好核突

放得深夜劇預無咩人睇

為咗拍呢套嘢夏巡射波

好猥瑣

屌奶星摸禾條女

握手劵呢

任改架喎
都冇人推

以後唔洗淨係識個一字

CLS實佢佢hold住if

實係牙一仔hold住左

加藤諒個樣一向都係咁

實狂NG

4648系有冇人有份傳火炬？

馬拿豬係時候表演看家絕技

日奈平時握手會都分分鐘見唔少呢d人

傳傳下跌低

套野d鏡頭分分鐘多過夏巡
梗係射波啦

有冇人有呢系列既卡 求互ADD

同我差唔多樣

硬係覺得佢會即係用握完日奈隻手打丁

繼續扮

尋晚又冇人嚟爆碟

可能調轉翻

638851404
得張yoda掛緊月屬

課長卡

你咩意思

痴漢樣

梳囉

窮L冇得玩

加左
但月屬同星屬都係得GP 10%卡

你咁型棍member同你渣完手個個濕晒

咁型棍都梳
叫我呢啲真毒點算

佢地紫橙色果個野飲 通街都有

大家唔好再B害手足禾

唔好意思各位，阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

柴田個人PV幾好笑

比人劇透晒 冇心機睇

想睇番柴寶showroom

kaki巴！

我10％都冇每屬得一兩張SSR

咁啱做到一次歐洲人咋

想問吓大家抽飛填中文定英文名

進榜的肥秋系現役成員
48G：柏木 峯岸 松井 橫山 須田 入山 兒玉 吉田 向井地 岡田 小嶋真 松岡 加藤玲 白間 加藤美 古畑 小嶋花
乃木阪：白石 生田 齋藤 秋元 松村 高山 櫻井 大園 堀 星野 山下 梅澤 新內
欅阪：平手 長濱 渡邊梨 小林 守屋
IZONE：宮脇 矢吹

生駒或成最大贏家

yoda關心度同結衣bb咁飛左出去

冇結衣

唔是叫變態仔

both ok

點解關心度咁高

隊員都好難做到5type又高星又啱技

聽講壽喜燒個隻好難食

仲有仁月架

壽喜燒真係唔掂
想食雞味

食過雞同龍蝦都OK

ungunable

雞ok 蝦伏

重複到仆街

好彩未重複
但無飛鳥

Yoda 土 土 yoda 唔撚再食了

再食都係試唔同味
平常心
Btw食過幾隻最好味係牛油薯仔

我行過附近幾間日資百貨 得aeon有仲要得一隻味

牛津薯仔之前喺海天買
Aeon得壽喜燒

搭車出去買 計埋車錢 個麵就愈黎愈貴

拎嘢先會順便買

05/28銷量: 815,286 枚
05/29銷量: 97,838 枚
05/30銷量: 32,145枚
05/31銷量: 20,359枚
總: 965,628枚

冇百萬?

金川幾有潛力

賀喜燒好難食

咩黎
係7仔見到

應該係呢個

我見佢有張叫購入卷 唔知係買左張卷先抽定可以直接買 毒撚唔敢問

咪抽一番賞咁抽囉
應該拎去收銀比錢抽

抽中sticker都幾慘。。。

一番賞最叻個次係試過係Pokemon Centre抽中S賞既噴火龍公仔一隻
但其實我想要A賞既瞓覺比卡超多d

上個禮拜睇過附近果間冇

你真係由驚到一番賞都係歐王黎
仲可以嫌抽得太好

抽依d有Q用咩，比我中一次六合彩好過啦

總比咩都抽唔好既好

聽日就去抽 我見佢500減到250

拎張抽獎卷去俾錢 五舊水 之後開左佢佢會話你知中咩賞 跟番中咩賞番個櫃到攞相應嘅獎品

但其實唔係好吸引，所以先要減價
如果有直筆抽，1000我都會抽

有直筆你仲有機會係貨架見到

個fd係日本買左俾我做手信

250抵玩啦

有飛鳥鎖匙扣 想換美月鎖匙扣

抽呢d上網bid好過啦

抽好玩

bid生死好過啦

通常係大賞俾人抽左先減價

Po左啦

有啲仁

同呢度d巴打為左個蓋食到生腎石一樣

禾個音B仙女棒失而復得

舊相

好靚女

丁多次

牙音你都啱

屌奶星 你咁型棍仲扮毒 b害禾

一開頭覺得牙音似坂井泉水 所以有留意過下

禾覺得牙音留長髮之後好正
好彩抽左一張握手

好仁

屌拿星牙音太正唔小心抽多左依家冇錢就嚟要賣屎忽填數

好純 純過蒸餾水

你又型棍又有米扮乜野

細細聲話你G 禾窮到120蚊賤賣廁久保推巾

點賣

市價幾多

音B都仁既話就真係全部女人都係G

曲線引gay lo

音推咁型棍都要賣屎忽

日奈子好qq

謠言止於令一個謠言

就係型棍先賣得出

唔型邊個買

牙音似坂井泉水，你講笑定要睇眼科醫生？

禾琴bbg

google有d相有少少似

坂井泉水氣質勁咁多

第二張
電影少女ending個動作

最新呢set 睇twitter啲日本仔都話似

牙琴可以做邊個電影少女

琴子啲衣著好正 好樸素

突然間好手氣到跳過左特攻
Btw感恩

你又咪係歐洲人

沾左你既歐氣

依家我都係每樣得2張SSR

每種屬都有好好啦
我太陽同星屬full team都係活動送既sr 所以打呢2種屬去唔到SS score

都係個句，邊甩似

禾老婆

最盲係班架仔

班架仔on能99

Out Topic一下，依度邊個未聽過泉水姐姐既歌？

其實聽就好難未聽過，反而係聽過d歌但唔知佢唱既多

柯南op轉動命運之輪

依條問題其實好容易曝露年齡

My Friend

我唔知有冇聽過
最出名邊首

呢六條女要點排

禾禾禾禾禾禾

跟高度排就得
全部都要

又出現1號老婆，2號老婆....

有一排成日聽

啲女人講野巧有機心

這張（照片）也很可愛
很高興這次也能以這樣的方式（代役出演23單）產生關聯

23單在音樂節目上的演出活動接下來也不會就此結束吧

不過，我到底還是希望
能心悅誠服地站在屬於自己的位置上
去進行令人發自內心感到快樂的表演

希望每次都能
讓我的飯們不再去操心今天蘭世在不在場
要讓大家放心地感到我的存在是理所當然的事

寺田蘭世 #寺田蘭世#

禾蘭
代打多鏡頭過三排正選

咁始終都係2排代打，點都會有鏡頭既....

ゴンゾー

花奈第時唔撈就跟佢世界巡演

反而我諗起高山係bingo度喉嚨出唔到聲 幫阿jo maimai伴奏

代邊個

松村

邊個輸都會被人笑成世

利狗手足開新po啦